10月新番又有BL動畫-星合之空?!

頭先打算搵下10月新番有咩正野
發現今季應該係今年最多想睇既一季，加埋未完既鬼滅之刃，有接近10套要睇
其中有套淨係見到張圖都覺得係BL走向既動漫，網球少年主題，叫星合之空
仲要花江夏樹配主角，女朋友肯定會癲

This

好似有d睇頭，臨尾個垃圾老豆

兩個男主既屋企都有問題

中井和哉幾耐冇接過呢d不討好嘅歹角CV嚟做？

第一集好睇到
預定十月最佳之一

最後嗰part愈睇愈嬲

第一次睇Hehe睇到咁沉迷

睇左第二集，男主真係好囂張
點解咁多人都驚四眼仔

btw OPED都好好聽

第二集就拖手

hehe經理

睇到佢老豆嬲撚到仆街

真己

江畑再唔回應炎上都似

真己好囂張

原作動畫 得12集

唔知真定假 個ending抄人

好多支線

好好睇

好似個個角色既屋企都有問題咁

但有好哥哥同好家姐

好爽唔會扭扭另另

無人睇

吓... ...原來係BL？唉... ...一開始覺得好正，去到BL就唔睇了。

男主老豆又黎？

第一次有OP

好聽

直到目前為止都睇唔到好濃既BL成份，反而係家庭問題重d

男主完全係領袖型，運動細胞強，又了解班人既能力同調整佢地令佢地發揮所長，明明班人之前好憎佢，依家個個都聽佢講野，比四眼仔更加似隊長
仲要煮餸都好叻

可惜有個垃圾老豆

可惜，明明係好好睇既原創番
可能因為無靚女無異世界無賣肉掛

由日本動畫公司 8bit 製作的原創軟式網球校園動畫《星合之空》（星合の空）公開不到一個月，就被編舞家めろちん和七河みこ指控其 ED 角色跳舞畫面抄襲他們的舞步，而製作方也於 10 月 31 日正式為此事發出道歉公告，表示會將原編舞家列入製作協力名單。

個垃圾老豆今集又出現吔屎啦

之後應該會有更多發展
每次見到仆街老豆出現 心都寒一寒

唔覺好bl

除咗有一集有少少拖手仔之後就無咩BL啦

未到掛⋯⋯我都唔覺，仲覺得幾好睇

抄襲狗，日本果邊大炎上

睇完呢集，BL應該係煙幕黎(雖然有相擁橋段)，家庭關係先係呢套動畫想講既野
連肥婆會長同個副社長都有家庭問題一集講三個會唔會太密
今集既節奏好奇怪，寧願cut肥婆會長劇情係其他方面講多d

btw 又要鬧多次個垃圾老豆

男主終於要同個人渣老豆開片
希望個人渣老豆快啲死

唔覺bl ，幾好睇

純比賽對決，話咁快就睇完一集，一見到男主講有好主意就停，好想睇下集

女裝

堅好睇 唔係講笑

家暴集中營
男主好可愛

冇睇 係咪同強風吹佛一樣咁好睇先

咁又差好遠,類型都唔同

直央俾佢阿媽逼成咁，係保健室果度差d以為佢變左蘿莉控
成班道歉果度幾好笑
tsubasa隻右手傷到咁

btw 家家有本難唸的經

D屋企人好撚痴線

呢套野好似冇乜熱度

得ED編舞抄人既熱度

但其實幾好睇
想睇bl

成班垃圾老豆老母

呢部片真係唔簡單 仲以為只係普通運動番

好多家庭社會問題

翅好慘
呢個網球社好痴線，家暴集中營

贏波後既深情擁抱

仲剩一集，真係講得晒？

真係應該cut左肥婆會長家庭劇情好過

好想知最後2個弟弟果到係咩事

個結局咩事

好似話比人腰斬左

企劃事故 慘

12:16崩到呢

完全係被腰斬
無OVA補完?

有無source？

上一集已經覺得會爛尾講唔晒，可能會出S2/OVA
依家咁埋尾，同埋OPED咁樣硬cut法，真係呢

岩岩睇左監督既twitter，真係腰斬

12月27日，本作原作、劇本、監督赤根和樹在推特上表示本作原定24話，間隔三個月分割放送第二季，但是在今年春季被告知改為全12話。由於本作已經過兩年以上構成，作畫作業也已開始，故難以進行更改，遂決定按照原來的12話的構成進度繼續製作。同時表示樂於見到觀眾能為實現續集的製作而應援。

係，崩得幾嚴重下，好彩主角無乜事

導演Twitter講本來係24集，可能隔一季之後會繼續播，亦都有可能唔會播。
唔識日文靠Google翻譯個大概

原本分兩季共24集，上頭落order全套改為得12集，監督跟原本既構思(24集)整動畫，即係被腰斬

17年10月監督寫完24話腳本
19年春資方撤資

哪有錢整

如果BD賣得好，資方可能會回心轉意既
但係呢類題材好難大賣，我諗最後可能出小說補完就算

感樣完法真係...

到底柊馬呀媽同真己呀媽搞咩？
好想知

我前幾個comment有講，以為係剪接問題，原來係特登

男主終於下定決心要殺佢個人渣老豆
跟住咁就完咗 咩料

應該只係因為唔夠時間
當年re.zero集集一係cut op一係cut ed都係因為唔夠時間

我屌點撚樣接受個結局呀

完全同意